[深入研究]其實香港有邊個肥人係著衫型？

除左wyman 我真係諗唔倒有邊個係肥人既fashion icon

肥堡？

應該係肥堡

周秀娜應該會後悔